金希澈惡評官司被反嗆「殺人兇手」 酸民囂張要他撤告：SUPER JUNIOR就可以這樣！？

Super Junior成員金希澈數月前宣告要對網路上的惡評一一提告，絕對不會寬待，甚至表示拿到的賠償要「全數給幫打官司的律師」當酬勞。其中一名曾留下惡評而將面臨被提告的酸民，卻在他IG底下反罵他是「殺人兇手」，更嗆聲：「我沒有錢可以送你。」

▲金希澈怒告酸民，表示「決不寬待」。（圖／翻攝自金希澈IG）

金希澈告酸民不是說說，然而卻有被告在他IG留言：「看到這則就原諒我吧TT，因為失誤才這樣說的，我也沒有錢可以送你。你這樣活得特別舒服的人，去起訴沒有能力的市民，這樣就是對的嗎？」更表示：「你還是個藝人，真不像是我認識的SUPER JUNIOR，什麼時候SUPER JUNIOR成員，成了用錢解決問題的人。」

酸民非但沒有道歉，還繼續回嗆：「要是不取消起訴就是看著我死，你就是殺人兇手，一個藝人可以這樣嗎？怎麼對粉絲這麼好，卻突然起訴我這樣一個父母沒錢、要還債，到現在連工作都沒找到，艱難活著的人？」

▲金希澈直接槓上酸民。（圖／翻攝自金希澈IG）

最後該留言者表示：「麻煩你考量一下我的家庭狀況，取消告訴吧！我說的很清楚了，你看到留言還不行動的話，你就是殺人，請馬上改正你的錯誤行為。」囂張的態度讓網友看了生氣大罵：「這什麼鬼邏輯？」、「善良的做人還用怕被起訴？」、「說什麼失誤真的笑死人」、「哇這就是情緒勒索吧！」、「這種人不是先用惡評當了殺人兇手嗎？」

▲金希澈正式起訴惡評者，並感謝粉絲幫忙搜集惡評留言。（圖／翻攝自金希澈IG）

雖然目前金希澈並未回應該則留言，但已經引起熱烈討論，但多數粉絲認為酸民態度不佳，支持金希澈告到底，絕對不要心軟。金希澈曾在過去強烈表達打擊惡評的決心：「會罰多少錢不重要，把他們都叫到警察局就好了。我哪有差，一點損失都沒有，所以絕對不會寬容。」

▲被起訴酸民在留言要求金希澈撤告，態度還相當惡劣。（圖／翻攝自金希澈IG）

金希澈自以為自己係正義既一方

狗咬狗

佢屌過momo
所以一定係衰人

點只屌

同理，泡菜國網民又殺左幾多人？

支持希澈老師制裁性癮狗

講兩句都要告 on9

男人老狗做到同台狗一樣乜都告餐

金希澈收皮啦

佢幾個圈內嘅close frd都係俾人攻擊到睇唔開
到佢真係有咩三長兩短嗰時你就唔會講得出啲咁嘅嘢

扮FD就真啦ON9
佢地D前隊友都冇哩條友做到咁撚出位

支持

條友根本有心想塑造自己形象
唔係局限係前隊友 其他人都冇佢咁出位咁係咁講
IU夠有去告D惡評人
但人地都冇佢做到咁撚肉酸

On9仔 唔比人話得咪撚做藝人啦 學撚埋哂支國d玻璃心

連登仔真係好撚正 比人毀謗告人都唔得

有乜問題?
你估上網尻UP唔洗負責任?
最好罰撚到呢D閪仔訓街 等佢知道教訓

人都走咗 先告？

有咩所謂
整得靚咪得囉